有冇人睇twitter 入面武漢既片睇到好撚心涼 好撚痛快

對上一次有咁既感覺
應該就係區選現場望住奶共議員輸

BTW 不忘推下twitter戰線

真係開心唔落，呢類情境如果係香港發生真係喊都無謂

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

咁支那唔同香港嘅
上面死嘅人係香港100倍都唔誇張

覺得香港會一齊死希望個天有d良心

隨時變人道危機
真係開心唔落
你覺得香港走得甩咩

你喺外國定點
喺香港真係開心唔落
支那人一定衝落嚟
而奶共高層又一定唔會封關

係死都要拉埋支那人死。